近40大叔陪你吹吹水

hi

Hi

I like大叔

hello

結左婚未

有肚腩
Like?

做咩大家都唔瞓

結左

老婆就生

訓唔著

有咩好傾

人生

大叔
點樣先可以dick 堯心軍倏人

唔知，loop lihkg loop到冇瞓到

......？
火星文大叔唔識

叔叔做邊行？

唔好望電話啦

孤單嗎？
寂寞嗎？

建材公司

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

做左兩年finance
計劃轉行做programmer (唔係support)
點睇？

我呢篇潮文都幾多人用

叔叔有冇佬味

有乜原因轉行？

係呀

有肚腩但仲型型地幾靚仔

大叔skip 左我

大叔，真心兄弟或者朋友十隻手指數唔數得晒？
有個人陪往一齊老既感覺係點？
利申：年輕人一個

？

鍾意打code
自己寫緊game
analyst同文書back.office遲早俾machine learning取代

真心兄弟一隻手數得晒
朋友好多，多到好多見樣認得但諗一陣先講得出名

一齊老，就是家的感覺...

我細個無家庭溫暖，而家有返

之前份工有成就嗎？

我都唔想用

有無d 咩辦法可以令人dick 起心肝d

一齊傾下計囉

Dick唔起心肝因爲你無動力
你想dick 起心肝做乜事？

Uncle

Machine learning 我個範

搵野做
成日都quit 鳩

以我份CV一世入唔到大行做
finance background + IT 會有d噱頭
但要求兩溝既工難搵…

你有幾愛你老婆？

我答你，數到5隻手指已很幸運

你未有真正經濟壓力

廢青係我係我

越黎越普及
外國d報刊已經係自動gen財經報導

好諗頭
如果你認為條路岩
就定個期限比自己試下
而家好少年輕人會真正諗過自己條路會點行

幾多歲呢？
你身邊同你同年齡有勁人嗎
係唔係唔使比家用？

喂

點睇你自己ive ba畢業出黎做保安

我大學畢業
而家起老豆公司返工

24歲
我無咩朋友
屋企人已放棄左

上個學年grad左但仲未開始搵工
想學門手藝 有邊範可以諗下

唉
你知唔知道自己想點？

乜野學歷

4大社科degree

我返工返一至五

危險拍攝？

唔係太知係乜但應該有危險果d？

我會支持將來個仔做佢自己鍾意既事

但做每一件事前先要知風險，如果佢承受到最懷打算就去做啦

其實唔知自己想點
無方向

無本行做嗎？

手藝如果係搵錢我認為係維修

一係就港女好鍾意果d興趣班

呢個就係最大問題
你自己都唔知想點
你又可以做d乜呢？

去諗清楚

比如：
五年後你想過d咩生活？

以前星期六都返半日
而家我起屋企覆email就算
想陪多d老婆

我反而越食越多野
肚腩越來越大又無做運動
以前一星期跑最少三次每次45min 7km以上
而家

好啦
大叔唔怕爆肝咩

而家目標係維持現有生活
我有既生活我一向都滿足
可以維持到我死果d就好

個仔我而家諗緊基金比佢
以後佢成年後每個月生d錢出來貼佢使用
但前提係佢月入要過某一個數先

係
之前隊紅酒隊到肝出事
中佬了

而家就燒緊以前積落既健康
2017要開始跑返步了

好想做大叔嘅細路

書：喚醒心中的巨人

其實因為我屋企有d家底
大學畢業後無人迫我返工
Hea左好耐
係睇完呢本書叫返醒自己

後生仔
最緊要知自己想點
太多人連自己想要乜想要點都未知

如果知道左
就付出一切
出盡奶力去實現

我都好明白父幹確實係會幫好多
因為我自己都有少少父幹

老婆同工人幫手睇下囉
我諗個仔都希望佢爸爸健康d唔好太短命

試下練氣功同睇中醫調身

會練提肛先

好似無以前咁持久

用心睇呀
我第一次睇係差唔多十年前
每隔一兩年再拎出來睇多次

offtopic
我覺得點都要識游水先

應付香港考試有記性己經好屈
加埋記憶法當然超勁
我細過都自學過
內容係由腦波開始
Alpha beta腦波，然後用圖象記憶法

學野就睇佢興趣
唔迫佢

而家'正常'細路要入'正常'學校

彈琴游水係基本要求

你唔諗住比個細路去外國讀書？

佢想
我就比佢去
我唔會幫佢決定

其實都係幫你設定目標
然後去做
我覺得吸引力法則講得神化d
上面提到既喚醒心中的巨人就理論d實踐d

盤生意都越來越縮喇
所以我上面都講左我目標係維持現有生活

到時就會太多呢d人

可能會變返出勞力既人搵錢仲多

而家做地盤都多過文職啦

所以最緊要夠全面

hi 點睇你個保安日記？

如果將所有錢轉晒去2800

食利息都夠生活既

阿叔你話大學畢業後hea左好耐太概有幾耐？

細節幾好笑

文筆幾生鬼

劇情進度太慢

舔共收入多左幾多？

兩年幾

打機，上網溝女，做part time

地盤唔長遠

文職可以掉低支筆做地盤

地盤佬如果無學歷點做文職？

樂觀d睇香港基建可能最多玩多十年

十年後又點？

父幹

香港人好難夠大陸人撈
為錢膽正命平無道德唔怕犯法

五點

訓醒再吹水

十年已經夠重勞動既地盤佬買2層樓

可唔可以講下敗走財經台既感受

係你眼中點先係完美人生？我無女友日日好似為工作而工作好似唔知點咁

我想問啲呀叔同d細過佢多過10年嘅女仔一齊 係唔係都係呃蝦條
因為我真係好喜歡d大過自己好多嘅男仔 但又怕俾人呃

父女戀？

想知你條數點計

年薪五十萬好唔好？

十年有五百萬

唔食唔用？

本來想攪件廢人aa9新生趣

最終同樓市傻好米已成炊對局

相方付出

屈：5000，捐錢快，認輸快

米：15000，捐錢慢，比成班巴打追左好耐驚佢造馬迫佢拍片捐

其實我目的就達到左

佢出我三倍錢，玩到佢柒下柒下捐錢都要拍片，幾爽歪歪

我平時使錢唔會考慮

當然前設左一D野我點都唔會花錢

1.賭
2.奢侈品
3. 唔合價錢既野

另外希望健康keep到bmi 25以下
其他健康指數全部健康水平

家人全部平安健康我認為就完美

完美人生都係指自己過到自己希望過既生活

我認為你應該諗清楚自己想過乜野生活

問下佢鍾意你d乜

我都想掂呢範，可以點approach?

屈Sir 早晨 祝你新年快樂

Hello

大家咁話

年頭應該諗下新年目標

大叔
有冇肚腩jww

無

香港行行都萎縮
其實好難想得長遠

大叔可唔可以講下你嘅政治取向？原因？

政府工囉

做乜今日唔出街？

大環境都一定要聽呀爺支笛

當然我非常十分唔想

辣殺屈機
話自己小小父幹都講得出

明明靠老豆
如果自己打份濕9工，根本成個結果好唔同

我之前未返老豆公司做都三皮幾個月啦

唔係好差姐

跟強國等同等死

3皮幾係香港無將來

都好難唔跟

入息中位數係14000啊

幾多人無將來？

香港人根本無將來
無父幹真係死得

深信強如屈機, 如果本身無父幹已經收左皮

自然有生存方法

無錢玩女就打J過日神囉

瞓醒開心仔

大uncle 唔洗陪屋企人？

就低陪家人先起屋企

屈sir 點睇香港黎緊呢年，做咩工種好

做唔到政苦工或者做唔到專業人士

搵門手藝仲好

學語言點睇？

邊種？

另一近四十大叔留名加講早晨

結婚未？

結左啦
等退休等死

我都想

但要養大個仔先死得

一樣

日文/德文

我諗應該展望下將來

有邊d外語係實用幫到事業工作既

有無聽過香港d法庭d少數族裔翻譯?

原來好好搵

如果我將來個仔唔生性我會激死

我真係恭喜你啦

果d 好偏
偏到無得學

唔期望就唔失望

屈sir
點分d女人係鐘意你個人定鐘意你d錢？

問佢借錢

為錢

Why not?

家庭 事業 愛情 朋友 健康 你點排？

家庭 - 我可以為佢地死
健康 - 無左乜都無
事業 - 其實我無
朋友 - 分享人生

係無方法學

到左你個年紀同埋有埋家庭之後 幾耐先會同好朋友約一次見面

3 至 4 個月

都係坐低食飯

期望如果大家細佬都大左

就以家庭為單位咁聚

乞食科畢業，係親戚公司hea左兩年前路茫茫⋯⋯

好過我啦

其實人生既意義係咩 ？

日日返工放工，返到屋企食完就訓，星期六日訓到晏就出下街咁就完左然後又到星期一返工

你自己想點？

有隻狗覺得日日有草食就開心

有隻貓覺得日日有魚食就開心

你係？

瞓唔著